#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RetroArch\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-05 02:19:00+0000\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: command.c:364
msgctxt "MSG_BRINGING_UP_COMMAND_INTERFACE_ON_PORT"
msgid "bringing_up_command_interface_at_port"
msgstr "啟用通訊埠上的指令介面"

#: tasks/task_autodetect.c:264
msgctxt "MSG_DEVICE_CONFIGURED_IN_PORT"
msgid "configured in port"
msgstr ""

#: retroarch.c:799
msgctxt "MSG_DISCONNECT_DEVICE_FROM_A_VALID_PORT"
msgid "disconnect_device_from_a_valid_port"
msgstr "從連接埠離開."

#: command.c:774
msgctxt "MSG_FAILED_TO_SET_DISK"
msgid "Failed to set disk"
msgstr "設定磁盤失敗"

#: audio/audio_driver.c:1229
msgctxt "MSG_FAILED_TO_START_AUDIO_DRIVER"
msgid "failed_to_start_audio_driver"
msgstr "聲音驅動啟動失敗，將在無聲音模式下繼續啟動。"

#: command.c:1194
msgctxt "MSG_FOUND_LAST_STATE_SLOT"
msgid "found_last_state_slot"
msgstr "Found last state slot"

#: retroarch.c:2149 retroarch.c:2154 retroarch.c:2158 retroarch.c:2163
#: retroarch.c:2167
msgctxt "MSG_COMPILER"
msgid "Compiler"
msgstr "編譯器"

#: retroarch.c:2172
msgctxt "MSG_UNKNOWN_COMPILER"
msgid "Unknown compiler"
msgstr "未知的編譯器"

#: tasks/task_autodetect.c:910
msgctxt "MSG_DEVICE_DISCONNECTED_FROM_PORT"
msgid "Device disconnected from port"
msgstr "設備已從連接口上移開"

#: network/netplay/netplay_io.c:1821
msgctxt "MSG_UNKNOWN_NETPLAY_COMMAND_RECEIVED"
msgid "Unknown netplay command received"
msgstr "接收到未知的連線遊戲指令"

#: tasks/task_save.c:1184
msgctxt "MSG_FILE_ALREADY_EXISTS_SAVING_TO_BACKUP_BUFFER"
msgid "File already exists. Saving to backup buffer"
msgstr "文件已存在。儲存到備份至緩衝區"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:106
#: network/netplay/netplay_handshake.c:116
#, c-format
msgctxt "MSG_GOT_CONNECTION_FROM"
msgid "Got connection from: \\\"%s\\"
msgstr "連接來自： \\\"%s\\"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:101
#, c-format
msgctxt "MSG_GOT_CONNECTION_FROM_NAME"
msgid "Got connection from: \\\"%s (%s)\\"
msgstr "連接來自： \\\"%s (%s)\\"

#: network/netplay/netplay_io.c:2015
msgctxt "MSG_PUBLIC_ADDRESS"
msgid "Public address"
msgstr "公開地址"

#: retroarch.c:696
msgctxt "MSG_NO_ARGUMENTS_SUPPLIED_AND_NO_MENU_BUILTIN"
msgid "No arguments supplied and no menu builtin, displaying help..."
msgstr "未提供參數也沒有內建選單，顯示幫助..."

#: command.c:763
msgctxt "MSG_SETTING_DISK_IN_TRAY"
msgid "Setting disk in tray"
msgstr "設定光碟機裡光碟"

#: network/netplay/netplay_frontend.c:1352
#: network/netplay/netplay_frontend.c:1354
msgctxt "MSG_WAITING_FOR_CLIENT"
msgid "Waiting for client ..."
msgstr "等待客戶端 ..."

#: network/netplay/netplay_io.c:560
msgctxt "MSG_NETPLAY_YOU_HAVE_LEFT_THE_GAME"
msgid "You have left the game"
msgstr "你已離開遊戲"

#: network/netplay/netplay_io.c:594
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_YOU_HAVE_JOINED_AS_PLAYER_N"
msgid "You have joined as player %u"
msgstr "你已作為玩家 %d 加入"

#: network/netplay/netplay_io.c:622
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_YOU_HAVE_JOINED_WITH_INPUT_DEVICES_S"
msgid "You have joined with input devices %.*s"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:557
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_PLAYER_S_LEFT"
msgid "Player %.*s has left the game"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:590
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_S_HAS_JOINED_AS_PLAYER_N"
msgid "%2$.*1$s has joined as player %3$u"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:616
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_S_HAS_JOINED_WITH_INPUT_DEVICES_S"
msgid "%2$.*1$s has joined with input devices %4$.*3$s"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:327
msgctxt "MSG_NETPLAY_NOT_RETROARCH"
msgid ""
"A netplay connection attempt failed because the peer is not running "
"RetroArch, or is running an old version of RetroArch."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:340
msgctxt "MSG_NETPLAY_OUT_OF_DATE"
msgid ""
"The netplay peer is running an old version of RetroArch. Cannot connect."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:347
msgctxt "MSG_NETPLAY_DIFFERENT_VERSIONS"
msgid ""
"WARNING: A netplay peer is running a different version of RetroArch. If "
"problems occur, use the same version."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:884
msgctxt "MSG_NETPLAY_DIFFERENT_CORES"
msgid "A netplay peer is running a different core. Cannot connect."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:893
msgctxt "MSG_NETPLAY_DIFFERENT_CORE_VERSIONS"
msgid ""
"WARNING: A netlpay peer is running a different version of the core. If "
"problems occur, use the same version."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:360
msgctxt "MSG_NETPLAY_ENDIAN_DEPENDENT"
msgid ""
"This core does not support inter-architecture netplay between these systems"
msgstr ""
"This core does not support inter-architecture netplay between these systems"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:367
msgctxt "MSG_NETPLAY_PLATFORM_DEPENDENT"
msgid "This core does not support inter-architecture netplay"
msgstr "此模擬器且不支援此兩種架構下的連線遊戲模式"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:425
msgctxt "MSG_NETPLAY_ENTER_PASSWORD"
msgid "Enter netplay server password:"
msgstr "輸入連線遊戲服務器的密碼："

#: network/netplay/netplay_handshake.c:953
msgctxt "MSG_NETPLAY_INCORRECT_PASSWORD"
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼錯誤"

#: network/netplay/netplay_io.c:111
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_SERVER_NAMED_HANGUP"
msgid "\\\"%s\\\" has disconnected"
msgstr "\\\"%s\\\" 已斷開連線"

#: network/netplay/netplay_io.c:113
msgctxt "MSG_NETPLAY_SERVER_HANGUP"
msgid "A netplay client has disconnected"
msgstr "連線遊戲客戶端已離開"

#: network/netplay/netplay_io.c:117
msgctxt "MSG_NETPLAY_CLIENT_HANGUP"
msgid "Netplay disconnected"
msgstr "已離開連線遊戲模式"

#: network/netplay/netplay_io.c:1452
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY_UNPRIVILEGED"
msgid "You do not have permission to play"
msgstr "你沒有遊戲權限"

#: network/netplay/netplay_io.c:1456
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY_NO_SLOTS"
msgid "There are no free player slots"
msgstr "連線遊戲人數已滿\" /*FIXME:\"There are no free player slots\"*/"

#: network/netplay/netplay_io.c:1460
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY_NOT_AVAILABLE"
msgid "The input devices requested are not available"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:1464
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY"
msgid "Cannot switch to play mode"
msgstr "無法切換到遊戲模式"

#: network/netplay/netplay_io.c:1763 network/netplay/netplay_io.c:1773
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_PEER_PAUSED"
msgid "Netplay peer \\\"%s\\\" paused"
msgstr "連線遊戲對方 \\\"%s\\\" 已暫停"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:1068
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_CHANGED_NICK"
msgid "Your nickname changed to \\\"%s\\"
msgstr "你的暱稱已修改為 \\\"%s\\"

#: command.c:937 command.c:964
msgctxt "MSG_AUDIO_VOLUME"
msgid "Audio volume"
msgstr "聲音音量"

#: tasks/task_autodetect.c:889
msgctxt "MSG_AUTODETECT"
msgid "Autodetect"
msgstr "自動偵測"

#: command.c:1123 tasks/task_save.c:789 tasks/task_save.c:817
msgctxt "MSG_AUTOLOADING_SAVESTATE_FROM"
msgid "Auto-loading savestate from"
msgstr "自動載入存檔從"

#: retroarch.c:1256
msgctxt "MSG_CAPABILITIES"
msgid "Capabilities"
msgstr "容量"

#: network/netplay/netplay_frontend.c:1348
msgctxt "MSG_CONNECTING_TO_NETPLAY_HOST"
msgid "Connecting to netplay host"
msgstr "連線到連線遊戲主機"

#: command.c:1038
msgctxt "MSG_CONNECTING_TO_PORT"
msgid "Connecting to port"
msgstr "連接到連接口"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:471
msgctxt "MSG_CONNECTION_SLOT"
msgid "Connection slot"
msgstr "連接到插槽"

#: command.c:2353
msgctxt "MSG_ADDED_TO_FAVORITES"
msgid "Added to favorites"
msgstr ""

#: command.c:827
msgctxt "MSG_APPENDED_DISK"
msgid "Appended disk"
msgstr "Appended disk"

#: frontend/drivers/platform_unix.c:2054
msgctxt "MSG_APPLICATION_DIR"
msgid "Application Dir"
msgstr "應用程序目錄"

#: managers/cheat_manager.c:104 managers/cheat_manager.c:105
msgctxt "MSG_APPLYING_CHEAT"
msgid "Applying cheat changes."
msgstr ""

#: command.c:245
msgctxt "MSG_APPLYING_SHADER"
msgid "Applying shader"
msgstr "載入 shader"

#: command.c:2070
msgctxt "MSG_AUDIO_MUTED"
msgid "Audio muted."
msgstr "靜音。"

#: command.c:2071
msgctxt "MSG_AUDIO_UNMUTED"
msgid "Audio unmuted."
msgstr "取消靜音。"

#: menu/menu_setting.c:1417
msgctxt "MSG_AUTOCONFIG_FILE_ERROR_SAVING"
msgid "Error saving autoconf file."
msgstr "儲存 autoconf 文件錯誤。"

#: menu/menu_setting.c:1414
msgctxt "MSG_AUTOCONFIG_FILE_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Autoconfig file saved successfully."
msgstr "自動設定文件儲存成功。"

#: tasks/task_save.c:310
msgctxt "MSG_AUTOSAVE_FAILED"
msgid "Could not initialize autosave."
msgstr "無法初始化自動儲存。"

#: command.c:1366
msgctxt "MSG_AUTO_SAVE_STATE_TO"
msgid "Auto save state to"
msgstr "自動儲存狀態至"

#: tasks/task_save.c:414 tasks/task_save.c:909
msgctxt "MSG_BLOCKING_SRAM_OVERWRITE"
msgid "Blocking SRAM Overwrite"
msgstr "阻止 SRAM 覆蓋"

#: tasks/task_save.c:404 tasks/task_save.c:879 tasks/task_save.c:1168
#: tasks/task_save.c:1368
msgctxt "MSG_BYTES"
msgid "bytes"
msgstr "字節"

#: command.c:1486
msgctxt "MSG_CANNOT_INFER_NEW_CONFIG_PATH"
msgid "Cannot infer new config path. Use current time."
msgstr "無法推斷新的設定路徑，使用當前時間。"

#: cheevos/cheevos.c:2491
msgctxt "MSG_CHEEVOS_HARDCORE_MODE_ENABLE"
msgid "Hardcore Mode Enabled, savestate & rewind were disabled."
msgstr "硬核模式開啟：及時存檔和回放被禁用."

#: tasks/task_database_cue.c:368
msgctxt "MSG_COMPARING_WITH_KNOWN_MAGIC_NUMBERS"
msgid "Comparing with known magic numbers..."
msgstr "與已知的magic numbers比較..."

#: core_impl.c:448
msgctxt "MSG_COMPILED_AGAINST_API"
msgid "Compiled against API"
msgstr "Compiled against API"

#: command.c:1438 command.c:1439
msgctxt "MSG_CONFIG_DIRECTORY_NOT_SET"
msgid "Config directory not set. Cannot save new config."
msgstr "未設定設定目錄，無法儲存新的設定。"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:482
msgctxt "MSG_CONNECTED_TO"
msgid "Connected to"
msgstr "連接至"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:906
msgctxt "MSG_CONTENT_CRC32S_DIFFER"
msgid "Content CRC32s differ. Cannot use different games."
msgstr "內容的CRC32s不同。無法使用不同的遊戲。"

#: tasks/task_content.c:588
msgctxt "MSG_CONTENT_LOADING_SKIPPED_IMPLEMENTATION_WILL_DO_IT"
msgid "Content loading skipped. Implementation will load it on its own."
msgstr "跳過內容戴入。實現將自行戴入。"

#: command.c:1669
msgctxt "MSG_CORE_DOES_NOT_SUPPORT_SAVESTATES"
msgid "Core does not support save states."
msgstr "核心不支持儲存狀態。"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2733
msgctxt "MSG_CORE_OPTIONS_FILE_CREATED_SUCCESSFULLY"
msgid "Core options file created successfully."
msgstr "模擬器核心設定檔建立成功."

#: driver.c:233
msgctxt "MSG_COULD_NOT_FIND_ANY_NEXT_DRIVER"
msgid "Could not find any next driver"
msgstr "無法找到磁碟"

#: tasks/task_database_cue.c:406
msgctxt "MSG_COULD_NOT_FIND_COMPATIBLE_SYSTEM"
msgid "Could not find compatible system."
msgstr "無法找到相容系統."

#: tasks/task_database.c:279 tasks/task_database.c:307
#: tasks/task_database.c:429 tasks/task_database.c:459
msgctxt "MSG_COULD_NOT_FIND_VALID_DATA_TRACK"
msgid "Could not find valid data track"
msgstr "無法找到有效的數據軌"

#: tasks/task_content.c:411 tasks/task_content.c:577
msgctxt "MSG_COULD_NOT_READ_CONTENT_FILE"
msgid "Could not read content file"
msgstr "無法讀取內容文件"

#: movie.c:131
msgctxt "MSG_COULD_NOT_READ_STATE_FROM_MOVIE"
msgid "Could not read state from movie."
msgstr "無法讀取視訊狀態."

#: movie.c:106
msgctxt "MSG_CRC32_CHECKSUM_MISMATCH"
msgid ""
"CRC32 checksum mismatch between content file and saved content checksum in "
"replay file header. Replay highly likely to desync on playback."
msgstr ""
"CRC32 checksum mismatch between content file and saved content checksum in "
"replay file header; replay highly likely to desync on playback."

#: record/record_driver.c:342
msgctxt "MSG_CUSTOM_TIMING_GIVEN"
msgid "Custom timing given"
msgstr "Custom timing given"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2523
msgctxt "MSG_DECOMPRESSION_ALREADY_IN_PROGRESS"
msgid "Decompression already in progress."
msgstr "解壓縮已在進行中。"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2546
msgctxt "MSG_DECOMPRESSION_FAILED"
msgid "Decompression failed."
msgstr "解壓縮失敗。"

#: record/record_driver.c:404
msgctxt "MSG_DETECTED_VIEWPORT_OF"
msgid "Detected viewport of"
msgstr "Detected viewport of"

#: tasks/task_patch.c:666
msgctxt "MSG_DID_NOT_FIND_A_VALID_CONTENT_PATCH"
msgid "Did not find a valid content patch."
msgstr "無法找到任何有效的內容位置."

#: command.c:711
msgctxt "MSG_DISK_CLOSED"
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: command.c:710
msgctxt "MSG_DISK_EJECTED"
msgid "Ejected"
msgstr "已彈出"

#: tasks/task_http.c:301
msgctxt "MSG_DOWNLOADING"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3291
msgctxt "MSG_DOWNLOAD_FAILED"
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: tasks/task_patch.c:542
msgctxt "MSG_ERROR"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: tasks/task_content.c:552
msgctxt "MSG_ERROR_LIBRETRO_CORE_REQUIRES_CONTENT"
msgid "Libretro core requires content, but nothing was provided."
msgstr "Libretro core requires content, but nothing was provided."

#: tasks/task_content.c:666
msgctxt "MSG_ERROR_LIBRETRO_CORE_REQUIRES_SPECIAL_CONTENT"
msgid "Libretro core requires special content, but none were provided."
msgstr "Libretro core requires special content, but none were provided."

#: retroarch.c:1054
msgctxt "MSG_ERROR_PARSING_ARGUMENTS"
msgid "Error parsing arguments."
msgstr "Error parsing arguments."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2716
msgctxt "MSG_ERROR_SAVING_CORE_OPTIONS_FILE"
msgid "Error saving core options file."
msgstr "Error saving core options file."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2000
msgctxt "MSG_ERROR_SAVING_REMAP_FILE"
msgid "Error saving remap file."
msgstr "Error saving remap file."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2027
msgctxt "MSG_ERROR_REMOVING_REMAP_FILE"
msgid "Error removing remap file."
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1791 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1923
msgctxt "MSG_ERROR_SAVING_SHADER_PRESET"
msgid "Error saving shader preset."
msgstr "Error saving shader preset."

#: frontend/drivers/platform_gx.c:485 frontend/drivers/platform_gx.c:490
#: frontend/drivers/platform_gx.c:496 frontend/drivers/platform_gx.c:501
#: frontend/drivers/platform_unix.c:2062
msgctxt "MSG_EXTERNAL_APPLICATION_DIR"
msgid "External Application Dir"
msgstr "外部應用程序目錄"

#: tasks/task_decompress.c:331
msgctxt "MSG_EXTRACTING"
msgid "Extracting"
msgstr "正在解壓"

#: command.c:1398
msgctxt "MSG_FAILED_SAVING_CONFIG_TO"
msgid "Failed saving config to"
msgstr "無法儲存設定到"

#: command.c:717
msgctxt "MSG_FAILED_TO"
msgid "Failed to"
msgstr "Failed to"

#: tasks/task_patch.c:518
msgctxt "MSG_FAILED_TO_ALLOCATE_MEMORY_FOR_PATCHED_CONTENT"
msgid "Failed to allocate memory for patched content..."
msgstr "無法配置記憶體給已俢改的遊戲"

#: command.c:379 input/input_remote.c:107
msgctxt "MSG_FAILED_TO_BIND_SOCKET"
msgid "Failed to bind socket."
msgstr "無法連接通訊埠."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2510
msgctxt "MSG_FAILED_TO_CREATE_THE_DIRECTORY"
msgid "Failed to create the directory."
msgstr "創建目錄失敗。"

#: tasks/task_content.c:489
msgctxt "MSG_FAILED_TO_EXTRACT_CONTENT_FROM_COMPRESSED_FILE"
msgid "Failed to extract content from compressed file"
msgstr "從壓縮文件中提取內容失敗"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:696
#: network/netplay/netplay_handshake.c:768
msgctxt "MSG_FAILED_TO_GET_NICKNAME_FROM_CLIENT"
msgid "Failed to get nickname from client."
msgstr "從客戶端獲取暱稱失敗."

#: tasks/task_content.c:871
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD"
msgid "Failed to load"
msgstr "無法戴入"

#: tasks/task_content.c:613
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD_CONTENT"
msgid "Failed to load content"
msgstr "載入內容失敗"

#: movie.c:346
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD_MOVIE_FILE"
msgid "Failed to load movie file"
msgstr "載入視訊文件失敗"

#: tasks/task_save.c:796 tasks/task_save.c:993
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD_STATE"
msgid "Failed to load state from"
msgstr "無法戴入 state"

#: dynamic.c:258 dynamic.c:272
msgctxt "MSG_FAILED_TO_OPEN_LIBRETRO_CORE"
msgid "Failed to open libretro core"
msgstr "打開libretro核心失敗"

#: tasks/task_patch.c:540
msgctxt "MSG_FAILED_TO_PATCH"
msgid "Failed to patch"
msgstr "補丁應用失敗"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:321
#: network/netplay/netplay_handshake.c:333
msgctxt "MSG_FAILED_TO_RECEIVE_HEADER_FROM_CLIENT"
msgid "Failed to receive header from client."
msgstr "無法接收連線端的資訊"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:700
#: network/netplay/netplay_handshake.c:772
msgctxt "MSG_FAILED_TO_RECEIVE_NICKNAME_FROM_HOST"
msgid "Failed to receive nickname from host."
msgstr "無法接收主控端的暱稱."

#: network/netplay/netplay_handshake.c:965
#: network/netplay/netplay_handshake.c:1087
#: network/netplay/netplay_handshake.c:1102
msgctxt "MSG_FAILED_TO_RECEIVE_SRAM_DATA_FROM_HOST"
msgid "Failed to receive SRAM data from host."
msgstr "無法接收主控端 SRAM 資料."

#: command.c:778
msgctxt "MSG_FAILED_TO_REMOVE_DISK_FROM_TRAY"
msgid "Failed to remove disk from tray."
msgstr "移除光碟失敗."

#: tasks/task_content.c:1726
msgctxt "MSG_FAILED_TO_REMOVE_TEMPORARY_FILE"
msgid "Failed to remove temporary file"
msgstr "移除臨時文件失敗"

#: tasks/task_save.c:1460
msgctxt "MSG_FAILED_TO_SAVE_SRAM"
msgid "Failed to save SRAM"
msgstr "SRAM 存檔失敗"

#: tasks/task_save.c:603 tasks/task_save.c:1220
msgctxt "MSG_FAILED_TO_SAVE_STATE_TO"
msgid "Failed to save state to"
msgstr "即時存檔儲存失敗"

#: movie.c:371 movie.c:374 movie.c:561 movie.c:564
msgctxt "MSG_FAILED_TO_START_MOVIE_RECORD"
msgid "Failed to start movie record."
msgstr "啟動視訊錄製失敗."

#: record/record_driver.c:453
msgctxt "MSG_FAILED_TO_START_RECORDING"
msgid "Failed to start recording."
msgstr "建用錄製視訊失敗."

#: tasks/task_screenshot.c:178
msgctxt "MSG_FAILED_TO_TAKE_SCREENSHOT"
msgid "Failed to take screenshot."
msgstr "營幕快照失敗."

#: command.c:1597 tasks/task_save.c:501
msgctxt "MSG_FAILED_TO_UNDO_LOAD_STATE"
msgid "Failed to undo load state."
msgstr "Failed to undo load state."

#: tasks/task_save.c:595 tasks/task_save.c:599
msgctxt "MSG_FAILED_TO_UNDO_SAVE_STATE"
msgid "Failed to undo save state."
msgstr "Failed to undo save state."

#: command.c:2076
msgctxt "MSG_FAILED_TO_UNMUTE_AUDIO"
msgid "Failed to unmute audio."
msgstr "Failed to unmute audio."

#: retroarch.c:1239 tasks/task_patch.c:532
msgctxt "MSG_FATAL_ERROR_RECEIVED_IN"
msgid "Fatal error received in"
msgstr "Fatal error received in"

#: command.c:1119
msgctxt "MSG_FOUND_AUTO_SAVESTATE_IN"
msgid "Found auto savestate in"
msgstr "Found auto savestate in"

#: tasks/task_database.c:170 tasks/task_database.c:182
#: tasks/task_database.c:188 tasks/task_database.c:194
msgctxt "MSG_FOUND_DISK_LABEL"
msgid "Found disk label"
msgstr "Found disk label"

#: dirs.c:77
msgctxt "MSG_FOUND_SHADER"
msgid "Found shader"
msgstr "Found shader"

#: gfx/video_driver.c:2438
msgctxt "MSG_FRAMES"
msgid "Frames"
msgstr "幀"

#: retroarch.c:1392
msgctxt "MSG_GAME_SPECIFIC_CORE_OPTIONS_FOUND_AT"
msgid "Per-Game Options: game-specific core options found at"
msgstr "Per-Game Options: game-specific core options found at"

#: command.c:876 command.c:909
msgctxt "MSG_GOT_INVALID_DISK_INDEX"
msgid "Got invalid disk index."
msgstr "Got invalid disk index."

#: command.c:2727
msgctxt "MSG_GRAB_MOUSE_STATE"
msgid "Grab mouse state"
msgstr "抓取鼠標狀態"

#: command.c:2761
msgctxt "MSG_GAME_FOCUS_ON"
msgid "Game focus on"
msgstr "Game focus on"

#: command.c:2771
msgctxt "MSG_GAME_FOCUS_OFF"
msgid "Game focus off"
msgstr "Game focus off"

#: record/record_driver.c:337
msgctxt "MSG_HW_RENDERED_MUST_USE_POSTSHADED_RECORDING"
msgid ""
"Libretro core is hardware rendered. Must use post-shaded recording as well."
msgstr ""
"Libretro core is hardware rendered. Must use post-shaded recording as well."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1853
msgctxt "MSG_INPUT_CHEAT"
msgid "Input Cheat"
msgstr "輸入金手指"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1849
msgctxt "MSG_INPUT_CHEAT_FILENAME"
msgid "Input Cheat Filename"
msgstr "金手指檔案"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1837
msgctxt "MSG_INPUT_PRESET_FILENAME"
msgid "Input Preset Filename"
msgstr "目前檔案"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1861
msgctxt "MSG_INPUT_RENAME_ENTRY"
msgid "Rename Title"
msgstr "Rename Title"

#: menu/menu_displaylist.c:113
msgctxt "MSG_INTERFACE"
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: frontend/drivers/platform_unix.c:2070
msgctxt "MSG_INTERNAL_STORAGE"
msgid "Internal Storage"
msgstr "內部存儲"

#: frontend/drivers/platform_unix.c:2078 frontend/drivers/platform_unix.c:2084
msgctxt "MSG_REMOVABLE_STORAGE"
msgid "Removable Storage"
msgstr "可移除的儲存空間"

#: menu/menu_displaylist.c:610
msgctxt "MSG_IN_BYTES"
msgid "in bytes"
msgstr "(字節)"

#: menu/menu_displaylist.c:624
msgctxt "MSG_IN_GIGABYTES"
msgid "in gigabytes"
msgstr "(吉字節)"

#: menu/menu_displaylist.c:617
msgctxt "MSG_IN_MEGABYTES"
msgid "in megabytes"
msgstr "(兆字節)"

#: core_impl.c:453
msgctxt "MSG_LIBRETRO_ABI_BREAK"
msgid ""
"is compiled against a different version of libretro than this libretro "
"implementation."
msgstr ""
"is compiled against a different version of libretro than this libretro "
"implementation."

#: retroarch.c:433
msgctxt "MSG_LIBRETRO_FRONTEND"
msgid "Frontend for libretro"
msgstr "為libretro而設計的前端"

#: tasks/task_save.c:830
#, c-format
msgctxt "MSG_LOADED_STATE_FROM_SLOT"
msgid "Loaded state from slot #%d."
msgstr "戴入狀態從槽 #%d."

#: tasks/task_save.c:824
msgctxt "MSG_LOADED_STATE_FROM_SLOT_AUTO"
msgid "Loaded state from slot #-1 (auto)."
msgstr "戴入狀態從槽 #-1 (auto)."

#: tasks/task_content.c:1046 tasks/task_content.c:1049
msgctxt "MSG_FIRMWARE"
msgid "One or more firmware files are missing"
msgstr "一個或多個固件文件丟失"

#: tasks/task_content.c:315
msgctxt "MSG_LOADING_CONTENT_FILE"
msgid "Loading content file"
msgstr "正在戴入內容文件"

#: command.c:2184 command.c:2191 command.c:2198 command.c:2206 command.c:2215
msgctxt "MSG_LOADING_HISTORY_FILE"
msgid "Loading history file"
msgstr "正在讀取歷史文件"

#: tasks/task_save.c:398 tasks/task_save.c:870 tasks/task_save.c:1120
#: tasks/task_save.c:1257
msgctxt "MSG_LOADING_STATE"
msgid "Loading state"
msgstr "正在讀取存檔"

#: menu/menu_displaylist.c:609 menu/menu_displaylist.c:616
#: menu/menu_displaylist.c:623
msgctxt "MSG_MEMORY"
msgid "Memory"
msgstr "內存"

#: movie.c:98
msgctxt "MSG_MOVIE_FILE_IS_NOT_A_VALID_BSV1_FILE"
msgid "Movie file is not a valid BSV1 file."
msgstr "視訊不是有效的BSV1文件。"

#: movie.c:145
msgctxt "MSG_MOVIE_FORMAT_DIFFERENT_SERIALIZER_VERSION"
msgid ""
"Movie format seems to have a different serializer version. Will most likely "
"fail."
msgstr "視訊格式看起來使用了不同的序列化版本。很有可能失敗。"

#: movie.c:506 movie.c:507
msgctxt "MSG_MOVIE_PLAYBACK_ENDED"
msgid "Movie playback ended."
msgstr "視訊回放結束."

#: movie.c:524 movie.c:525
msgctxt "MSG_MOVIE_RECORD_STOPPED"
msgid "Stopping movie record."
msgstr "停止視訊錄製。"

#: network/netplay/netplay_frontend.c:1381
#: network/netplay/netplay_frontend.c:1384 network/netplay/netplay_sync.c:576
msgctxt "MSG_NETPLAY_FAILED"
msgid "Failed to initialize netplay."
msgstr "初始化連線遊戲失敗。"

#: tasks/task_content.c:185
msgctxt "MSG_NO_CONTENT_STARTING_DUMMY_CORE"
msgid "No content, starting dummy core."
msgstr "沒有內容，啟動虛擬核心。"

#: command.c:1575
msgctxt "MSG_NO_SAVE_STATE_HAS_BEEN_OVERWRITTEN_YET"
msgid "No save state has been overwritten yet."
msgstr "未覆蓋任何存檔。"

#: command.c:1589
msgctxt "MSG_NO_STATE_HAS_BEEN_LOADED_YET"
msgid "No state has been loaded yet."
msgstr "沒有戴入任何存檔。"

#: command.c:1559
msgctxt "MSG_OVERRIDES_ERROR_SAVING"
msgid "Error saving overrides."
msgstr "儲存覆蓋錯誤。"

#: command.c:1550
msgctxt "MSG_OVERRIDES_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Overrides saved successfully."
msgstr "覆蓋儲存成功。"

#: command.c:2393 command.c:2396
msgctxt "MSG_PAUSED"
msgid "Paused."
msgstr "暫停。"

#: retroarch.c:432 gfx/video_driver.c:2216
msgctxt "MSG_PROGRAM"
msgid "RetroArch"
msgstr "RetroArch"

#: tasks/task_database.c:285 tasks/task_database.c:313
#: tasks/task_database.c:437 tasks/task_database.c:467
msgctxt "MSG_READING_FIRST_DATA_TRACK"
msgid "Reading first data track..."
msgstr "讀取第一條數據軌..."

#: command.c:430
msgctxt "MSG_RECEIVED"
msgid "received"
msgstr "接收完畢"

#: record/record_driver.c:232 record/record_driver.c:235
msgctxt "MSG_RECORDING_TERMINATED_DUE_TO_RESIZE"
msgid "Recording terminated due to resize."
msgstr "錄製因改變大小而停止。"

#: record/record_driver.c:445
msgctxt "MSG_RECORDING_TO"
msgid "Recording to"
msgstr "錄製到"

#: paths.c:202
msgctxt "MSG_REDIRECTING_CHEATFILE_TO"
msgid "Redirecting cheat file to"
msgstr "重定向金手指文件至"

#: paths.c:180 paths.c:371
msgctxt "MSG_REDIRECTING_SAVEFILE_TO"
msgid "Redirecting save file to"
msgstr "Redirecting save file to"

#: paths.c:192 paths.c:285
msgctxt "MSG_REDIRECTING_SAVESTATE_TO"
msgid "Redirecting savestate to"
msgstr "Redirecting savestate to"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1995
msgctxt "MSG_REMAP_FILE_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Remap file saved successfully."
msgstr "Remap file saved successfully."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2022
msgctxt "MSG_REMAP_FILE_REMOVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Remap file removed successfully."
msgstr ""

#: command.c:767
msgctxt "MSG_REMOVED_DISK_FROM_TRAY"
msgid "Removed disk from tray."
msgstr "Removed disk from tray."

#: tasks/task_content.c:1723
msgctxt "MSG_REMOVING_TEMPORARY_CONTENT_FILE"
msgid "Removing temporary content file"
msgstr "移除臨時內容文件"

#: command.c:1873 command.c:1874
msgctxt "MSG_RESET"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: driver.c:302
msgctxt "MSG_RESTARTING_RECORDING_DUE_TO_DRIVER_REINIT"
msgid "Restarting recording due to driver reinit."
msgstr "重啟錄製由於驅動器重新初始化。"

#: tasks/task_save.c:617
msgctxt "MSG_RESTORED_OLD_SAVE_STATE"
msgid "Restored old save state."
msgstr "重載舊的存檔。"

#: command.c:1314
msgctxt "MSG_RESTORING_DEFAULT_SHADER_PRESET_TO"
msgid "Shaders: restoring default shader preset to"
msgstr "Shaders: restoring default shader preset to"

#: paths.c:109
msgctxt "MSG_REVERTING_SAVEFILE_DIRECTORY_TO"
msgid "Reverting savefile directory to"
msgstr "Reverting savefile directory to"

#: paths.c:136
msgctxt "MSG_REVERTING_SAVESTATE_DIRECTORY_TO"
msgid "Reverting savestate directory to"
msgstr "Reverting savestate directory to"

#: managers/state_manager.c:729
msgctxt "MSG_REWINDING"
msgid "Rewinding."
msgstr "正在回溯。"

#: managers/state_manager.c:641
msgctxt "MSG_REWIND_INIT"
msgid "Initializing rewind buffer with size"
msgstr "Initializing rewind buffer with size"

#: managers/state_manager.c:625 managers/state_manager.c:648
msgctxt "MSG_REWIND_INIT_FAILED"
msgid "Failed to initialize rewind buffer. Rewinding will be disabled."
msgstr "初始化回放緩存失敗. 回放功能關閉."

#: managers/state_manager.c:636
msgctxt "MSG_REWIND_INIT_FAILED_THREADED_AUDIO"
msgid "Implementation uses threaded audio. Cannot use rewind."
msgstr "Implementation uses threaded audio. Cannot use rewind."

#: managers/state_manager.c:756
msgctxt "MSG_REWIND_REACHED_END"
msgid "Reached end of rewind buffer."
msgstr "到達回放緩存末端."

#: command.c:1389
msgctxt "MSG_SAVED_NEW_CONFIG_TO"
msgid "Saved new config to"
msgstr "已儲存新設定到"

#: tasks/task_save.c:625
#, c-format
msgctxt "MSG_SAVED_STATE_TO_SLOT"
msgid "Saved state to slot #%d."
msgstr "儲存狀態至槽 #%d."

#: tasks/task_save.c:619
msgctxt "MSG_SAVED_STATE_TO_SLOT_AUTO"
msgid "Saved state to slot #-1 (auto)."
msgstr "儲存狀態至槽 #-1 (auto)."

#: tasks/task_save.c:1475
msgctxt "MSG_SAVED_SUCCESSFULLY_TO"
msgid "Saved successfully to"
msgstr "成功儲存至"

#: tasks/task_save.c:1451
msgctxt "MSG_SAVING_RAM_TYPE"
msgid "Saving RAM type"
msgstr "儲存 RAM 類型"

#: tasks/task_save.c:1047 tasks/task_save.c:1154
msgctxt "MSG_SAVING_STATE"
msgid "Saving state"
msgstr "存檔中"

#: tasks/task_database.c:143
msgctxt "MSG_SCANNING"
msgid "Scanning"
msgstr "掃瞄中"

#: tasks/task_database.c:1192
msgctxt "MSG_SCANNING_OF_DIRECTORY_FINISHED"
msgid "Scanning of directory finished"
msgstr "已完成對文件夾的掃瞄"

#: command.c:528
msgctxt "MSG_SENDING_COMMAND"
msgid "Sending command"
msgstr "發送指令"

#: tasks/task_patch.c:657
msgctxt "MSG_SEVERAL_PATCHES_ARE_EXPLICITLY_DEFINED"
msgid "Several patches are explicitly defined, ignoring all..."
msgstr "Several patches are explicitly defined, ignoring all..."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1787 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1919
msgctxt "MSG_SHADER_PRESET_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Shader preset saved successfully."
msgstr "Shader preset saved successfully."

#: command.c:1232
msgctxt "MSG_SKIPPING_SRAM_LOAD"
msgid "Skipping SRAM load."
msgstr "跳過 SRAM 戴入。"

#: retroarch.c:2906
msgctxt "MSG_SLOW_MOTION"
msgid "Slow motion."
msgstr "慢動作。"

#: retroarch.c:2798
msgctxt "MSG_FAST_FORWARD"
msgid "Fast forward."
msgstr "快進。"

#: retroarch.c:2903
msgctxt "MSG_SLOW_MOTION_REWIND"
msgid "Slow motion rewind."
msgstr "慢動作回溯。"

#: paths.c:392
msgctxt "MSG_SRAM_WILL_NOT_BE_SAVED"
msgid "SRAM will not be saved."
msgstr "SRAM 將不會被儲存."

#: movie.c:352 movie.c:354
msgctxt "MSG_STARTING_MOVIE_PLAYBACK"
msgid "Starting movie playback."
msgstr "視訊回放."

#: movie.c:363 movie.c:380 movie.c:553 movie.c:570
msgctxt "MSG_STARTING_MOVIE_RECORD_TO"
msgid "Starting movie record to"
msgstr "Starting movie record to"

#: tasks/task_save.c:402 tasks/task_save.c:877 tasks/task_save.c:1166
msgctxt "MSG_STATE_SIZE"
msgid "State size"
msgstr "即時存檔大小"

#: retroarch.c:2825 retroarch.c:2845
msgctxt "MSG_STATE_SLOT"
msgid "State slot"
msgstr "狀態存檔槽"

#: tasks/task_screenshot.c:263
msgctxt "MSG_TAKING_SCREENSHOT"
msgid "Taking screenshot."
msgstr "截屏。"

#: tasks/task_save.c:1369 tasks/task_save.c:1453
msgctxt "MSG_TO"
msgid "to"
msgstr "到"

#: command.c:1607
msgctxt "MSG_UNDID_LOAD_STATE"
msgid "Undid load state."
msgstr "已撤銷戴入狀態。"

#: tasks/task_save.c:673
msgctxt "MSG_UNDOING_SAVE_STATE"
msgid "Undoing save state"
msgstr "撤銷即時存檔"

#: retroarch.c:1548
msgctxt "MSG_UNKNOWN"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: command.c:2404
msgctxt "MSG_UNPAUSED"
msgid "Unpaused."
msgstr "取消暫停。"

#: command.c:428
msgctxt "MSG_UNRECOGNIZED_COMMAND"
msgid "Unrecognized command"
msgstr "無法識別的指令"

#: command.c:1449
msgctxt "MSG_USING_CORE_NAME_FOR_NEW_CONFIG"
msgid "Using core name for new config."
msgstr "Using core name for new config."

#: record/record_driver.c:329
msgctxt "MSG_USING_LIBRETRO_DUMMY_CORE_RECORDING_SKIPPED"
msgid "Using libretro dummy core. Skipping recording."
msgstr "使用libretro虛擬核心。跳過錄製。"

#: retroarch.c:735
msgctxt "MSG_VALUE_CONNECT_DEVICE_FROM_A_VALID_PORT"
msgid "Connect device from a valid port."
msgstr "Connect device from a valid port."

#: command.c:1022
msgctxt "MSG_VALUE_DISCONNECTING_DEVICE_FROM_PORT"
msgid "Disconnecting device from port"
msgstr "從端口斷開設備"

#: command.c:2318
msgctxt "MSG_VALUE_REBOOTING"
msgid "Rebooting..."
msgstr "正在重啟……"

#: command.c:2310
msgctxt "MSG_VALUE_SHUTTING_DOWN"
msgid "Shutting down..."
msgstr "正在關機……"

#: core_impl.c:445
msgctxt "MSG_VERSION_OF_LIBRETRO_API"
msgid "Version of libretro API"
msgstr "libretro API版本"

#: record/record_driver.c:221
msgctxt "MSG_VIEWPORT_SIZE_CALCULATION_FAILED"
msgid ""
"Viewport size calculation failed! Will continue using raw data. This will "
"probably not work right ..."
msgstr ""
"Viewport size calculation failed! Will continue using raw data. This will "
"probably not work right ..."

#: command.c:712 command.c:719
msgctxt "MSG_VIRTUAL_DISK_TRAY"
msgid "virtual disk tray."
msgstr "virtual disk tray."

#: tasks/task_save.c:791
msgctxt "MSG_FAILED"
msgid "failed"
msgstr "已失敗"

#: tasks/task_save.c:819
msgctxt "MSG_SUCCEEDED"
msgid "succeeded"
msgstr "已成功"

#: tasks/task_autodetect.c:866
msgctxt "MSG_DEVICE_NOT_CONFIGURED"
msgid "not configured"
msgstr "未設定"

#: tasks/task_autodetect.c:856
msgctxt "MSG_DEVICE_NOT_CONFIGURED_FALLBACK"
msgid "not configured, using fallback"
msgstr "未設定，將使用內定值"

#: tasks/task_wifi.c:33
msgctxt "MSG_WIFI_SCAN_COMPLETE"
msgid "Wi-Fi scan complete."
msgstr "Wi-Fi 掃瞄完成。"

#: tasks/task_wifi.c:50
msgctxt "MSG_SCANNING_WIRELESS_NETWORKS"
msgid "Scanning wireless networks..."
msgstr "掃瞄無線網路..."

#: tasks/task_netplay_lan_scan.c:56 tasks/task_netplay_lan_scan.c:73
msgctxt "MSG_NETPLAY_LAN_SCANNING"
msgid "Scanning for netplay hosts..."
msgstr "掃瞄連線遊戲主機..."

#: tasks/task_database.c:1253
msgctxt "MSG_PREPARING_FOR_CONTENT_SCAN"
msgid "Preparing for content scan..."
msgstr "Preparing for content scan..."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1841
msgctxt "MSG_INPUT_ENABLE_SETTINGS_PASSWORD"
msgid "Enter Password"
msgstr "Enter Password"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1751
msgctxt "MSG_INPUT_ENABLE_SETTINGS_PASSWORD_OK"
msgid "Password correct."
msgstr "Password correct."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1757
msgctxt "MSG_INPUT_ENABLE_SETTINGS_PASSWORD_NOK"
msgid "Password incorrect."
msgstr "Password incorrect."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1857
msgctxt "MSG_INPUT_KIOSK_MODE_PASSWORD"
msgid "Enter Password"
msgstr "Enter Password"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1724
msgctxt "MSG_INPUT_KIOSK_MODE_PASSWORD_OK"
msgid "Password correct."
msgstr "Password correct."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1730
msgctxt "MSG_INPUT_KIOSK_MODE_PASSWORD_NOK"
msgid "Password incorrect."
msgstr "Password incorrect."

#: configuration.c:3041
msgctxt "MSG_CONFIG_OVERRIDE_LOADED"
msgid "Configuration override loaded."
msgstr ""

#: configuration.c:3158
msgctxt "MSG_GAME_REMAP_FILE_LOADED"
msgid "Game remap file loaded."
msgstr ""

#: configuration.c:3178
msgctxt "MSG_CORE_REMAP_FILE_LOADED"
msgid "Core remap file loaded."
msgstr ""

#: tasks/task_database.c:1196
msgctxt "MSG_SCANNING_OF_FILE_FINISHED"
msgid "Scanning of file finished"
msgstr "Scanning of file finished"
